[含大] 想入性交道部有咩準備？

有無師姐教路

聽聞有對師兄師姐曾經係全國性交道公開大賽英勇奪冠

聽聞競爭好激烈

在座咁多位 都係垃圾

唔準你話我地含大

BSSc (hon)
Bachelor of Sex in Science

唔收男人